點解班阿狗對親強隊都輸但又咁撚串？

馬撚既野 洗唔洗你教?

馬撚唔係浪得虛名

原來落後熱成7分

因為誰大誰惡誰正確

cls，下半場反杯你垃圾利

自娃娃咁姐

收嗲啦 屌你 我地22不敗果陣你去左邊撚到？

就嚟連全季不敗都冇得 J

阿迷入面好多都唔能理智，而且唔識波

成日話幾多場不敗 唔知以為坐住個榜首大半季

一過聖誕又入番老母塊閪入面

同你無分別

我地阿有嘅係輝煌的歷史

我入左你老母塊閪入面

想下好啦 我老母生唔出你呢隻on9仔

講緊屌完你老母都睇唔明

其實唔只對強隊